[魔術GIF] 我就問最後尾指果下係點變?

唔好打咁多飛機咪睇到點變囉